少時唔讀書 大時做電機

人工得果萬鬆d，有返工無收工
利申：四日無訓

樓上